有心事嘅入黎放低 冇心事嘅入黎吹水 (392) 手巴去左邊

唔小心三百九十二咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

天氣冷了，飲乜野酒好

Vodka

返唔到屋企

醉左既話

Weak

點解手巴唔去右邊？

因為男左女右

飛機

好凍

梅酒

有車

死左

Lm

上車未

跳車

我未醉

無分別

返到未

飲Vodka 夠哂暖

小豆巴
幾時出嚟飲過？

啱啱同男友分手了

12/12 有龍舌蘭

Sem break應該會夠腳

你提出？

佢話做返朋友會好啲

咁可唔可以做朋友?

拍咗幾耐？

雖然唔係好明
搵日約

你不可愛了
謙謙寫既歌都唔get
你肯定唔肯做飯

連續3晚失眠

你講緊eason新碟12號出？

我的確唔造飯
但悶極時自己可浪漫

係呀

差唔多一年

唔知道

主因係咩?

會唔會佢玩厭咗咋？

佢太忙冇時間諗我啲嘢 我覺得

覺得?

沒得傾啦?

手巴好 一次好 抱緊好 小豆好 加利文好
大家好

沒了 佢開口講到話對我淡了

本身都少見?

返緊工?

近一、兩個月少見左好多

訓唔到教了又

各位巴絲 如果愛一個人會點
想俾最好嘅嘢佢 所有事都想同佢一齊做？
好想知大家係點

以前既我係，但下一次應該無可能係咁

想知道，會去了解，關心佢既任何野 ，...其中之一...會分享 ，大至喜怒哀樂，小至銀行債務都好想同佢分享

可能未遇到下一個愛嘅人姐

有人願意同自己分享嘅感覺應該好好 唔洗做啲咩都覺得好有愛

hand ching

醉左醒唔到

死左

想報
同埋晏晝已經醒左 頭先寫緊code

final 炒到痴媽根 應該quit?

應該溫書

啲phy 唔掂，温咗好耐今日都唔識

抵你畀人狙擊

幾時再飲

條路自己揀
仆街唔好喊

玩大咗 後悔緊

點解玩大咗？

唔應該跟hand ching 應該入輕鬆啲，我能力太底

唔跟

你母校太牛逼 讀得好辛苦

唔入都入咗啦
死都死掂佢

third hon=失業

呢個世界唔係下下講學歷嘅
都睇埋你人際同醒唔醒目嘅

仆街 講完我自己都唔係好信

拉curve喎
其實係out syllabus定點？
考完先再諗

寫埋code再執cv

又轉會

我要急救呀 就死啦

傾計 傾計傾計

做咩

都話喺度la

冇做咩 我悶左一日 想同人傾計

搞咩來

大家好

火車頭 你問我答

你前晚有冇醉

無 換埋衫先訓

不

係喎

咩都冇搞 心死左一日

Why not find me

凍

有冇醉過

無

最多飲左幾杯/支酒

我係另一邊留左言
點知你係呢邊

抱

有木暖爐

前場：三杯香檳 兩杯白 一杯紅 一杯甜品酒
後場：一杯nothing 一杯asahi

抱me

勁 酒皇

有無中場？

想

無 踢開鳩衝

暖爐

其實你笑個樣好甜

今日吃口水G?

其實冇街去是咪正常
我都打下邊爐食餐飯都好似好難咁

你有？

食了蛇

其實唔難

未吃過

食

yes taobao 懶人火鍋

噢no
唔好亂講 我會開心

識play 吸毒

真

驚？

讚佢

跟開你eat

可以

我食開屎

可以John?

咁你跟窮j

冇朋友⋯⋯
我呢2個星期一靜心情就差，覺得冇人理我，冇人明我，又冇人想明我
我主動搵人傾佢居然答我，你冇人同你傾都唔係搵我啦
我真係唔知可以點...
我唔知係exam 壓力大定真係情緒問題⋯⋯

想john

食你d屎

John tsang

嘩 不了

+1

上連登傾

搵你食中村

笑多啲

溫書

好樂意同你傾

做緊

加油

死未

未

死啦

温緊 反正温完都炒

唔想

Haha 9898我爸上次買左個個上網先有得訂既水壺 你有冇買？

講咩鳩 係為左唔炒先溫架麻 烏鴉口

由佢死

Yeah 開心

無 圖

點死

針

不了

E&M proved all in 一星期都炒

阻黎做咩

一星期

冇阻

唔係你阻既咩

乜鳩

是但

應該要幾多

想要聖誕禮物

三個月除六=兩星期

噉有嘅

想下可以

有冇人可以tum 我訓

幾時熱返

Tum 快啲訓

聽日會再傾？

after 32 mins?

我屌

歡迎

食之無味 棄之可惜
可能我有日就真係會後悔
明知結果，但都係要試
犯賤，能怪誰

你⋯⋯

ching non jupas入咗邊

會 唔駛擔心

食me

靜靜

佢到底幾時打邊爐

佢話十二月返

你約 約好叫me

me 不john

唔比面

靜靜女神都唔俾面

佢話去旅行，可能要2019.12

窮j=畜生 by 靜靜

屈左

yes你都好屈,gpa過3

拉埋走堂既yr23無

我今個sem 應該有2.3掛

練琴 你點我拉

nocturn

崩撚左 唔見銀包 做乜依排咁多事

Which

天將降大任於斯人

op9 no.2

終於到你

呀 呢首鋼琴開 試下中提先

wt

why

搵得返 嚇撚死

搵得返銀包有撚用

有錢叫雞

搵唔撚返個心

穿心箭

無心菜

食完無心

90後 交友心事 group

有cda

菜可以無心 人可唔可以無心

唔可以

Wohooo死得

你無？

交左比人

有你

你報咗未？

強大

留左小狗個tg

勁 入grp

嘈 留你

點留

留emoji

教？

🤔

喂，真㗎？

假

有絲打

有巴有絲

唔怪得頭先以為邊個推返上黎

又斷了弦 今次斷D弦

下，冇入邊喎，冇報⋯⋯

真好，早呀

咁早

再買

遲到

唔怕

三百九十二了

我改埋名你對我仲有印象咩

翻學
今日好撚凍
又作病⋯⋯

起底

屌 叻仔

暖包

啱啱同前女友係醫院過左大半晚 個人勁撚攰

點解既

佢病左成個星期 今晚勁唔舒服就入左急診室

你真係好

有愛嘛 不過佢叫我做朋友 以朋友身分再從新開始

is okay 有愛嘛。

Ching你要加油!!!

我會 不過咁卑微真係好攰

撐你啊!!! 加油!

Yes sir

連依種說話我都要比人block左先講得出口

你係咪返IT果個 改左名？

hi古恩b

依個是咪你之前講好想識果個定第二個

唔係 好想識之前個女朋友 個時就3年

姐係張圖好耐歷史 ？

落堂未

啱啱既事

點解無啦啦好地地傾傾下變左又要blk返

番工番得好唔開心

搵定新工

就過probation 了 但我日日比人話做野慢 跟唔到啲 deadline
今日放工自己lay埋喊

我準備搵定新工了

裸唔裸辭好

騎牛搵馬 一路有錢收

真？但我怕到時一個月通知好難頂

我叫佢blk既 明知自己會搵翻佢 明知佢唔會翻翻嚟 我點解要做到咁卑微

昏迷左成晚 兩日未食嘢

唔會 個一個月遲返早放打機

食啦

無胃口 做乜依加靜左咁多

但我騎牛搵馬果時，叫我見工既公司會唔會打來我依家呢間問我表現？佢地實話我差既

佢reference check晒拎左offer之前先辭架麻

姐係我揾下一份工，比我呢份再對上一份intern個老細既資料佢就得？

係
然後你有offer先辭
辭完先hea

屌你奶

留名

Selia

有冇掛住我

我很可愛

掛條毛

你又知

我就係毛

鳩毛

閪毛

女人真係好撚假

咩

琴日咪陪完佢去醫院既

過左陣去到朝早佢話翻屋企叫我走 點知係去搵翻佢個男朋友

女人對佢好不嬲唔識珍惜架

好撚辛苦 好想呻不過我係佢個追蹤名單 屌

屌，搞到自己咁卑微做咩

屌 咪又係因為愛佢

愛唔係咁樣無左自己
何況佢愛你咩？

咪撚做冰啦

其實佢前幾日先搵翻我話比翻鎖匙我，之後我又飲醉打左比佢，第二日見面走個陣佢又拎左我隻AirPod唔比我走，係樓下坐係度傾計佢係度喊。之後過左幾日佢有男朋友而我同佢一齊既生活。佢講到好好聽話去完旅行會同個男仔分手，我地從新開始。又話好愛我點點點，我咪信囉。琴日佢凌晨入醫院，佢叫左個男仔去先，我問佢點解係搵佢唔係搵我，佢話佢搵唔到我，之後我叫佢叫個男仔走我去陪佢。到佢打比我原來個男仔係出面，只係無係佢視線內。之後我叫佢揀一個第二個走，佢拖左好耐最後揀左我，我以為一天光曬啦，點知佢喊住同我講以前跟我走好開心，今次一啲都無開心反而係覺得無考慮清楚。之後咪話同我做朋友囉，佢叫我咪再跟住佢。之後今日有frd睇到佢ig story原來佢之後去搵翻佢個男朋友

我依加先g原來我係冰仔

乖，劈酒劈死佢
之後企返起身，呢d女人唔好再理！

屌我以為一天都光曬 點知呢 最後呢？
又係我柒

咪當自己蔡一知
柒左唔緊要，最緊要唔好柒落去

第二次柒喇屌

咁真係唔好柒第三次啦巴打

個個都叫我放低唔好再回頭
過左4個月我都識左新女仔點解佢要play9me先

新加入😞
尋晚被綠帽 喊左成晚
有冇人安慰下我

Same here圍爐取暖吧

I know that feel bro

一隻手掌拍唔響。。

咁佢有個穩定既新仔到底搵翻我jm9先

你又唔係真係唔知點解

你講我知屌醒我please

你鐘意條女係bitch黎囉

比個好女仔我有咁難？

比左你唔鐘意，鐘意去俾人玩
無得玩架喎

人就係咁撚犯

係時候放低啦

On9

Sorry

個po仲未死？

你都未死 仲多個分身添

你講乜
我唔明既

我係絲😞
佢話佢對唔住我
唔想冇左我 但又唔想拖住我

講經咩 屌7佢

搵人屌醒我就真
到而家我仲想求佢唔好走

屌人依d工作交比手巴

No求 令自己卑微 令佢變做令你卑微既壞人

放手 放開所有

No求, 愈求愈衰

乜都唔做由佢走？

佢綠左你, 已經有下家, 點求都冇用

重要既係你決定自己做個點既人

屌你係咪想變成第二個我

佢只會不斷利用你唔走然後不斷傷害你 好似我咁做到咁卑微為乜

你係點
明明佢前日仲叫我著多件衫唔好凍親

係咪覺得除左佢 唔想再有其他人

你睇翻我上面段嘢 好簡短咁講左下

又炒一科

問候你唔代表乜
我成日都叫手巴早D訓, 唔代表我真係關心佢, 明唔明?

手巴哭了

He is strong

撚有叫過

早啲訓啦_ _

Engg?

IT狗你今日做左狗未呀

Yes

smilingboris

1851

1851輕鬆

我垃圾

唔係可以唔讀1851讀第個？

今日要寫Python

個個滿分，一拉curve我收皮

舉個荔枝only

rip
諗住揀乜maj

準備third hon,應否quit?

U 18dse?

is.

All in CS

前排做完pylint flake8 black同埋coverage

Hku cs

EE la
Or retake

third hon mech 有無bs做

咁佢大可以直程唔搵我

又retake.....不了

又？

係我就cs + minor finance

Defer and take free e pull gdp

搵你係例行公事only, 好似你媽搵你咁, 唔好覺得有特別意思, 覺得仲中意你乜乜乜

定轉其他u engine

點轉
一大已經好

So many libraries

hku third hon定city poly second hon

Hku
好難3hon

CS dog

real?考完兩科聞到燶燶地

U wt course this sem

隻抽

I am

All easy b range wor

Real大把hal狗gpa1都無

U is HKU CS 叫左主席未

me 唔識做

Minor ja

JA GA

yes

Ok我地唔serve無交會費既人

I discrete math gg too

小圈仔

主席, 我提議係孩登招莊

例你老母

step mean have b-?

好過政府收稅但唔serve巿民

今年土木莊有個幾正

I know!

So deep

I d k
Me gpa have 3 then ok

10

0

Adoxa

pi

dllm have 3

Fbe easy

live skylee ?

Ho chi is.

咁佢大可以唔扮愛我嚟比假希望我？

好悶啊

訓左半粒鐘

你地唔好諗啦, 冇解嫁

有時就係人地無意之間比左你一個有意既假希望 抽離啦好嘛

快D出去識其他人啦

不了 唔好害到其他人

好似好健康

Ching你要加油

今晚約左酒局 好彩仲有frd

以前同佢拍拖我無異性朋友 同性朋友都好難聯繫
好似依加唔係以前

食野

培養

Tired

Wassss up dude

手巴依加有女女識

早晨

晚安

綠帽奇俠？.？

神奇綠帽ok？

lm跟進

又到聖誕🎄又到聖誕🎄

希古恩B咁耐都無上水既

唔想出街 但又好想睇戲

屋企睇

比悲傷更悲傷的故事 想睇

等bt

不了 入戲院喊有feel d

Final diu

但成日有人搵我見咪要狂請

請囉 你有AL架麻

Take it easy la

未有丫
聽日aco 唔知請唔請病假考好
我打字fail硬

Gogogo

Where’s my dai lo

煮咗啲咩好野最近
呢個幾星期好灰
快啲畀啲美食相黎慰藉心靈

臘狗

我屌
笑出聲

你收埋咗幾多呢啲

BB嚟？

。。。睇完覺得果個男仔好慘

個男仔就是我 定佢個男朋友

仆街你仲未訓
我無追晒post 唔知來龍去脈
但就咁睇
你慘 個男仔都慘
似兩個都比條女玩緊咁

我劈完酒剛到家嘛

咁見到我搵你未

劈完開心嗎

咩搵我 tg?

晨早大家好

Hii

搞乜呀

未訓

仲唔瞓? 想陪我吹水啊?

好耐無4個一齊吹水了

你打完機?

咁你都知
打咗幾鋪加完分又扣到傻 唔打了繼續溫書

有精神溫書?

無都要溫咖啦 星期4 8點考 宜家先溫緊4分1
星期5仲有1科

呢個世界真多試考

有得唔考就好
日日瞓到黃朝白晏 起身就打下機 上嚟吹下水 溝陣女又瞓教

呢世都係咁

最好工都唔洗返 個個月有錢收

累

訓

開心翻曬！個荷包就流緊血

回歸

大佬

好冷凍

着衫

我著咗十件

就係因為你东着第十一件

簡體字

6666

skr skr

东你老母

5毛

敗走

辣殺

深燒台
呀緊呀次呀望呢

溫書無上到
阿次今日見過
阿緊TG佢先

你未瞓我先叫佢上嚟啦
一陣叫完你瞓咗就尷尬

你好我地第一次見，你就係傳說中既名人大波小爾

手巴成日提起你

佢話冇見過大波小爾真人weak

唉

晚上好

不好

係旺角食完飯

去緊旺角打邊爐

我知呀

wanna john

佢地小圈仔

屌 大波小爾好撚on9

今日番pt 個ft 好細心

任嗌㗎喎

想做求介紹

係 免費仼q

任飲㗎喎

閪工你都番？

is. me underground soil

買個薯仔都比人話買得cheap
燥左

我上次買左啲十幾鈫既薯仔 跟住放到而家發埋芽

做咩唔煮
唉呀 真係好激氣

因為其他野買多左

下次預好d

又回帶

好靚！教我！

捉你手教

新相呢

呀次

最近唔得閒煮

因為幫絲打補習

日日去食好西

補乜

食垃圾唔話你知姐

今晚又打邊爐
好彩我都唔執輸

今晚食橙

我今晚都有食
聽晚返黎就打邊爐

返咩黎?

回港

我都係
唔執輸

呀緊

呀花

聽望仔講你話好耐無見我

係英國?

的確係好耐冇見你上水喎

有幾耐呀

好似有成個星期？

一瞬間

Yuppppp

去英國咁開心？

做咩跟我講野

係愛呀

探朋友
好凍

凍先有feel

都係嘅
但又凍又痛不了

為探朋友走到咁遠
女？

我聽晚都去露營
我覺得會凍死

係女呀
舊同事黎
睇流星雨？記得影相畀我睇

我上星期去完

去完露營

你確定係愛?

除咗愛我諗唔到係其他野

聽講都好凍喎

舊同事？認真呢？

算啦 香港光害咁重
邊可能睇到流星雨

冇聽你講過？

你去邊睇先
個陣係大嶼山睇星係睇到
但流星雨唔知
係舊同事呀
以前做地勤識嘅

你係呀次邊個

我係咪講咗你心入面個句

d誤會咪咁黎lor

都ok 有火

西貢
算啦 香港睇星係笑話嚟
曾經用肉眼望過銀河
自此覺得喺香港睇星好戇鳩

識？

咩火先

我下次去會講架啦

誤會有愛

西貢咁真心難啲又凍
肉眼望星河我都試過
但香港不了不了

係識同埋熟
同期黎

下次下次 下次大概可以

乾柴烈火

咁去咗邊露？

原來我地之間連愛都無啦

慾火焚身

白臘

你自己焚啦

唉
不要說了

個frd又唔撚信我講話凍
以為我講笑咁
想像到露營好美好 好chill
仲又帶摺櫈 帶jam搽麵包
我心諗 聽晚凍到縮埋一舊仲搽咩jam

同期？熟？

熟呀真心熟
呀緊 你到底係咪未搞清楚啲野
Btw 咪撚想像露營好美好
但成班人一齊是好開心

好多有牛牛 上次去有野豬

北潭涌行過去幾耐？

大部分人我都唔識

我要同熟人先會去
Btw望仔話你有啲野搞錯咗
我睇黎你仲係未清楚

咁刺激？
啲牛會搞冧個營喎

未清楚啲咩？

你問下望仔

唔係白臘營地 係白臘沙灘

上次係西貢坐的士入去 再行2x分鐘

R晒頭

清楚咩?

坐的士幾錢左右？

係呀 佢地都慣哂 會搶野食

算啦

約$120

我tg你同你講
你應該就明你搞錯咗咩

希望聽晚嗰度冇牛

你去邊度

無事嘅
拎塊紅布揮下佢地會走

講咩咁神秘

咁撚貴我聽晚都係行路入萬宜算

講緊佢搞錯咗嘅野

朋友夾架麻

浪茄
都唔知邊個揀地方
遠到呢

白臘咪係浪茄途中lor

咁搞錯咩

你係無搞錯嘅人
所以唔話你知
好似係

即係你哋東壩落車？

下 邊方面

西貢市中心 買完野就去

你再睇多幾次呀緊佢問我啲咩
我話佢搞錯係搞錯個樣野

你去完報告一下 浪茄變成點

咪成日入去西貢啦
去下其他離島區仲正

浪茄發生咩事？

畀蝗侵佔

僅限浪茄？
其他海灘冇事？

侵佔咗一輪

有呀 每年都呢d時候去

應該係度度都出事 上次風球過後

一來啦 重點係風球

下次帶埋細佬我

咁凍先嚟露營？

幫手起火

咁我又無留意呢樣

我淨係識食

正呀

你哋玩埋營火？

放心 我地淨係食野

我知
我意思係唔識起火

教下小弟
冇咁玩過

唔驚老友自然會起 分工合作

唔好玩火 傷害係自己

介紹我識
我想學起火好耐

有feel啲
而且暖啲

呀次
我叫你介紹個人畀我
唔係畀個火我睇

有冇step？

介紹呢個

屌 我驚呢啲
拜拜

蜥蜴係你朋友？

冇乜wor 燒佢就得架啦

一臉之緣既朋友

搵咩嚟燒？
用打火機燒？
大風點起火？
唔怕燒到樹林？
熄火搵咩熄？

我反而行山驚見到蝴蝶

試過唔用打火機 好耐

我驚蛇同埋呢啲爬行類

撥散佢其實就會慢慢熄

鑽木取火？

其實犯法架 切勿以身試法

你哋係燒樹枝？

冬天好似會冬眠

唔掂到就OK

律政司夠話689冇犯法啦

試過行山聽到響尾蛇啲聲
嚇到即刻跑去最後

響尾蛇係咩聲？

我唔得
我見到佢地甩嘅皮都會起雞皮

佢地條尾會發聲

望仔

乜原來大家都係行山撚

打火棒 不過用返火機啦

十年唔行一次

想像唔到

樓下係MK仔

你上utube搵

好
咁我聽晚試下起營火先

圍住黎跳舞

碧卡夠起火

冇興趣知

恆仔

屌 諗起都起雞皮

浪茄有一堆有人清落黎一截截

依家唔知仲有冇

天氣唔好 就買定碳啦

成班三唔識七 不了

you

拖住手就會有感情

hello

碳太重
最好就地取材啦

點解你會見到先

我愛單身

因為我做野附近成日都有

但我唔太行得啦依家 隻腳未搞好

今年夠十年未

傾緊呀次上星期露營啲嘢

隻腳咩事？

對上兩年夠

你入浪茄 係諗住營地定落沙灘?

Why not both

燒你

做咩咁凍你地反而去露營
我上次露營應該係10幾年前小學童軍

好彩樓主係加利文

果然你對我已經無愛

我諗佢哋想沙灘

唔怪得你咁易有愛

一諗起啲海風吹到應一應

乜都傾下lor

即刻心情低落

我都唔知點解咁凍先有人叫我露營

下 附近

我著緊6件衫

我上次去係偽露營
10月份去仲係熱到死

近山呀個啲

我諗係跑步搞到咁

你虧

睇睇下Lecture videos 又想聽
好鬼好聽

好凍
希望聽晚有命返嚟

太肥唔應該跑步架

西頁凍啊

跑馬拉松級數？

戴定帽同頸巾

我尋日都係一件冷衫
一件外套一條褲咋

要搵下

你個個位同我個個位都係差幾個位

記住帶帽 好大風

冬天必備
黎緊去台灣又要諗下帶咩衫

我怕凍嘛

俾我搵啲借口ok?

會習慣的

搵唔返頂冷帽 shit

樽領同襪仔幫到你

熱天呀不如

但你個度望到海

不了
最近呢幾日都心情低落

我都覺

咩地方？

肥係唔怕凍嘅
我明白你架

我瘦低

聽下eason新碟會暖返

佢住緊個度

唔會架啦
我要plan下去旅行先會好

自欺欺人好咩

係沒跑開 諗住應該ok 一黎就

好似成日有旅行去咁？

沒著底褲?

勉強冇幸福

想出年4月去大阪順便睇演唱會

呢啲基本野唔洗講

邊個演唱會？

帶你上天堂

垃圾五佬

你太重飛唔起

我想肥添喔

係

分20kg畀你

即係沒著開

五月天

好冷

我飛唔起姐 我會幫你架麻 依d先叫愛

識著一定係孖煙

大陸節目

10kg 我接受到

居然想要我條命

唔覺

去到大阪睇？

20啦 想肥架麻

沒著開孖煙

係
係想睇嘅主題

負面諗咩都係負面

做咩唔著呀

唉
呢個星期就是負面

（因為冇女所以）好冷

有時祼睡添

忠粉喎

無女好冷揮手

係英國天氣搞到咁?

自己一間房

冇錢好冷揮手

新主題開始
好想睇 最初嘅佢地

係有啲人令到我咁
不過好快無事

冇聽開五月天
唔知佢哋最初係點

搵工轉工搵兼職

人？

唔係垃圾主題
就咁拎起個結他唱歌

係呀 做咩姐

講起樽領
諗住考埋聽日去買衫 今個冬天試下新look
示意圖

呢隻字有啲闊
令人產生咗好奇

聽朝影你睇

不了
呢款唔襯你
你而家個款幾正

叫埋

我聽歌咖咋

去溝

一個人
一個永遠消失嘅人

又係拉巴呀？

我以為佢哋一直都係拎住吉他唱勵志歌添

死咗？

佢地演唱會有唔同主題
係呢個主題會真係乜柒都無
淨係坐係度唱

係我心入面當佢死咗

冇對象

想試下先
不過我唔夠高同埋瘦未必carry到就真嘅
但唔想成日都恤衫+冷衫/衛衣

我都未知去邊到搵

原來係反璞歸真

有排溫 聽日考 乜都未睇
0130準備深潛

一齊鳩行

去識

唔夠高是硬傷
衛衣同牛仔褲未見過
下次黎探我個陣著ok?

can ar 不過你好鬼遠

無錯 好鐘意呢啲

我細妹溫完瞓到成隻豬咁

聽晚就係

呀次又潛咗？

唔遠呀 我諗你唔會新界行掛？

可以啊
我諗住24晚同佢出街應該著示意圖咁
不過要買件現成啱身嘅西裝外套有啲難
我宜家返工著嗰幾件太formal又唔啱普通襯衫出街

我琴日踩咗40幾個鐘無瞓

等你好消息

講笑姐 再約

聽大佬講句
平安夜唔妹著得太formal
我覺得外套試下襯燈芯絨外套都幾好睇

準備充足

屌 好心你就咪咁樣啦

可能去到
屌 成班豬扒
即刻連夜飛的出返嚟

大佬我潛水
有事tg

呢個look唔formal啦
所以要搵隻外套係絨 唔係正常西裝嗰種質地 咁就降低咗formal性

噢 今晚又完場

不過最尾溫唔切
200分唔夠20分係識

tg name

可能性格好好呢

不過都係cow唔到

咁我都溫書 明晚繼續

Cat girl樣
性格好好
你要唔要？

me also give up, 拉curve 反正死硬

好問題

平常心
唔好當佢係上菜

好難拿捏咖

皮膚敏感關係，一化妝就爛面 …嗰日塊面敏感到又痕又痛又甩皮唔可以化妝，但又一早約左幾個朋友食飯被人黑面單打無化妝
唔通幾年黎捱更抵夜唔瞓覺返工又返學搞到抵抗力差晒化唔到妝又要眾目睽睽解釋你知咩

咩朋友咁戇鳩？
識咗好耐？

諗住佢只係條芽菜

同班on9打邊爐

識左好多年，每年都會見一次。但我好多時做聽嗰個好少出聲，啲皮膚都紅晒，俾人話嗰下真係好傷心

回

咁點解唔直接講自己皮膚有問題？

已經硬食左，唔想再解釋落去延續個話題。

唉 又過一日

香港人開心啲啦 訓醒教無事嫁喇
把口生係人地度 自己唔上心咪得

點開心 番9放24

Final 搞唔掂上黎抖氣

好過失業先 係咪

考埋聽日就完

聽日先第一日 屌佢老母

煩緊卡數問題 14k 人工得12k還哂差2k 身上有1k 你會點面對打後既日子

sad早啲訓咪整病自己 btw今年聖誕自己過

我會還10k 4k今個月洗 點都要食飯搭車
淨低個4k比儘咪買多兩三舊 好過得翻1k先

癲 係我就真係留返多少比自己 罰息還罰息 最緊要過到自己 斬手指忍手唔買野啦

仲有好多張slide sem 頭不努力
今年無女聖誕

自我大個仔之後 好似係第一年要自己過咁

我都係 一齊圍個爐取暖啦

不過我都覺得無乜所謂了 有固然更好 無既話我都唔想害到人

自私約

加酒清

深燒台

Hi

訓左唔覺

你1001咗未開po

下?

樹窿

開錯了

訓左冇睇，手巴有冇係深水埗執錢

你地好

木 點執

我接住

爽撚死

冇你打得咁爽

有冇人保我出黎

係邊 幫你

唔係wo 好爽

緊係

加拿大

飛緊

dllm la

話唔定手巴今晚將佢D現金派晒出黎呢

派時派，等我返黎先，ok?

push mud

u is 厹，real?

佢派我即刻返黎

佢又約小爾去街了

偽毒

「本組織現正將兩個心事台合併，本心事台將會關閉，請移玉步前往新心事樹窿」